黎緊去大阪玩五日，手足們畀個必玩地點💪🏼

地點最好要多日本妹既，女廁除外

飛田新地

睇我個故

？

關西國際機場，勁多架妹空姐玩

諗住每日洗2000丹咋清

spaworld

上次係羽田玩過好一般

akb

男廁

大阪都有？

走開啦死基佬

皇上又旅行救港

雷鋒塔 豪登斯堡

屌呀又拎手足既錢去旅行？

SM

中左馬仔

典睇中銀記念鈔炒唔起？

印甘多典炒

環球影城,排隊個陣撩下d架妹傾計

狗共駐大阪領使館

琴日我都中馬仔 尾場差d收過萬 唉 用撚錯膽